中大對話會真係好撚抆

校長做乜鳩

佢既對答 無乜問題

但個款串77 咁態度又串

佢真係搞鳩d學生 影相影佢地

校長真心好Q廢

都預左架啦 你期望啲乜 杯葛佢好過啦

退學啦

個校長其實做過啲乜

對學校既歷史乜叉都唔知，又唔讀書，又唔做野。

點解做到校長
高錕泉下有知 會唔會彈番起身

admin staff咁簡單既問題佢都答唔到，on撚鳩

勇敢

S小姐 盧小姐

聲淚俱下

呢個校長學生比人性侵仲要傾一傾，垃圾

垃圾校長

喊到仆街 屌你老母

最後連口罩都除埋
真係好勇敢

希望中大嘅手足要保護佢
睇直播中大都有好多大陸學生
仲要係淨係識講普通話嗰隻
質素自然唔使講

等陣出陰招搞我哋手足嗰陣時
例如流言之類 大家聽到要反駁啊
唔好聽咗就沉默唔出聲
對手足嚟講係二次傷害

慘呀 屌

條大陸妹真係好撚討厭

2:45

有冇人喊咗